【人夫愛穿裙】「偽娘」童年受虐憎爸爸 妻女撐易服：很cool！

他天生不是女人，卻從小就喜歡以女性打扮示人，就連好色之徒也想打他主意、藉故搭訕，但只要他一開口，一把男性粗噪子就會把對方嚇倒。最不可思議的是，這位一舉手一投足都比女人還要女人的台灣「偽娘」，竟然早已結婚，還有一名9歲女兒。他直言，走上這跨性別之路，主要是因為他那已離世的父親......

織田紀香，是他為自己所取的名字，而他的本名是陳禾穎。「我是一個比較特別的人，不了解我這樣打扮的人，聽到我聲音這麼粗會驚死！我是大家所說的跨性別，很多朋友常問我為何這麼做？何時開始？印象中依稀記得是從小學5年級有這念頭，從此開始走上這條不歸路......」紀香說。

今年40歲的他說：「我也不知道為何自己喜歡穿女裝，不這樣就全身不舒服，就像陽光空氣水，拿掉了不舒服。」母親曾帶他去看精神科醫生，醫生也沒給答案，只叫他媽媽接受。自他公開穿女裝，外人的驚奇眼光與歧視辱罵從沒停止過，也讓他受盡苦頭，包括被同學圍毆得鼻青臉腫。紀香卻選擇勇往直前，「既然我選擇出來闖，不喜歡往回看，念念不忘過去是弱者的行為。」他續說：「父親過世改變我蠻多，放不下、恨的人變得沒那麼重要，不是對過去一筆勾銷，而是既然放下，那就往前進不要計較。」

紀香的父親是個流氓，他兒時的記憶就是父親每天酗酒打人。這令紀香不想長得像爸爸，因此在小學階段已很想變性。他剖析自己憎恨身為男兒身，主要有兩大原因，一是受到父親極權的壓迫，不想變成酗酒後常常家暴家人的父親；二是因穿女裝又受到男生的欺凌，讓他更討厭男性的形象。

紀香坦言，中學時他還有變性的衝動，直至就讀專科學校，在一次公益活動中認識了現在的太太，對她一見鍾情，才打消變性的念頭，他直呼跟太太在一起是「一場意外」、「奇蹟」。紀香當時每天送一朵玫瑰花跟寫情書，苦苦追求2年，在快畢業的前夕才抱得美人歸。那天同學們在餐廳聚餐，紀香的老婆親眼目睹其他人對紀香的冷嘲熱諷，突然正義感像火山爆發一般，對調戲他的人拍桌大罵，還當場親了紀香，高聲宣示：「我是他女朋友，你們有意見嗎？」

兩人相識4年結婚，老婆仍不時會因紀香的女性打扮而吵架，直至女兒出生，情況才有所改變。紀香自言除了裝扮外，其他方面都足以勝任老公的角色。紀香說：「沒變性不是她改變了我，而是我想回應她的愛。兩人結婚後都渴望有小孩，也一直努力沒放棄。兩人都深知互相相愛，所以即使我不是她心中最完美的模樣，她仍願意支持我。」

9歲的女兒，可能從小看爸爸打扮也習慣了，只覺得爸爸很cool。對於女兒的管教，紀香跟老婆也有分工，紀香對女兒很嚴格，看到老爸皺眉頭就會害怕發抖。紀香不會要求女兒功課好不好，而是對不了解的事物要用頭腦去思考。

紀香不喜歡局限於某個領域，讀專科學校時攻讀機械科，後來又自修電腦、設計、企劃、管理。因一位朋友的引薦，紀香有機會成為商業行銷的講師，在老婆支持下花了一些時間去克服。每次公開演講或大型活動一結束，他都是迅速離場。紀香雖說自己不善於社交，也討厭跟人相處，但對於人的互動仍有份憧憬，「為甚麼別人有朋友我沒有？為甚麼沒人當你是一回事？」

扮女人靚過你

真係靚過好多女人

實靚過個老婆

好靚

You竟然是個boy

真心唸佢老婆點面對老公仲正過自己

你啲同胞要諗幾耐先上？

屌
你話有鳩我都唔信

開聲屌得落話你勁

男的也好

陳秀珠

那天同學們在餐廳聚餐，紀香的老婆親眼目睹其他人對紀香的冷嘲熱諷，突然正義感像火山爆發一般，對調戲他的人拍桌大罵，還當場親了紀香，高聲宣示：「我是他女朋友，你們有意見嗎？」

老婆都好型

佢鍾意女人

佢話老婆後生都係校花嚟架，只係女人生過bb係易老啲，同埋佢老公識打扮同化妝啫

而家愈來愈多變裝癖既人公開自己

又要做女人，又唔切jj

仲靚過真正嘅女人

40歲仲係咁正

其實鍾意扮女人唔都唔一定係同性戀.

現實

仲靚過好多真女人

好正小妹射咗

想屌

台灣女孩

台灣啲崇日撚連扮女人都要改個日本女人名扮日本人

好想中出到佢大肚

想睇佢老婆多啲

整過容

J ED

有鳩的妖魔 卻扮女郎

以為有伏
點知

碌鳩一定超大

好想睇佢屌佢老婆

有棍

當女女片咁睇

唸你老母

又幾靚
仲要有人夫屬性

個樣一睇就知有整。

真係好似女人，好成熟

利害

台灣有對tb加靚女kol 都幾靚

嘩!!!!!

都已經不年輕了～

She she

想睇佢老婆咩樣

真係幾靚 ....

臭西

一開聲嚇l到你

又唔係參加女子運動比賽
又唔係要做泳裝model
點解要切?

呢點好重要

你哋又趁龜蛇收工瞓緊覺嗰陣逼害欺凌龜蛇

似泰國人妖

剪埋碌9整個靚閪就完美
而且擔保不會大肚

you竟然是個boy

臺灣人 妖～

佢係台灣都出名 我好耐之前有留意佢
覺得佢真係好了不起

樣靚做咩都容易令人接受啲

所以話中國/台灣/馬拉d包容力有幾大
香港唔好再話自己有幾open

有冇link

個老婆就男人婆
個老公就女人格
岩晒

核突

對腳正到

邊個先係老婆

老婆似男扮女多啲

咪理咁多啦
三個一齊上

三個？ FBI

個囡夠秤架啦
童顏黎既姐

正喎

分唔到就打孖黎啦

一個似童顏既姐姐
一個似人妻既男人
一個似男人既人妻

有少少似啱channel個melody

屌不了

點解咁都有老婆有女

公平咩

佢真係好似女人

有少少似Rebecca

點解無
咁靚女個個女人都想要

會唔會其實係男仔

呢個係佢FB page
多數分享企劃或者自己從工作得番黎的感想
有時會講自己同個女同老婆d趣事
有時佢會變model去影相 (堅索
佢以前影個d model相都好靚
不過開初佢唔係用呢個專頁 好似係用自己私人account 後尾先開粉絲團

老婆：男的也好，起碼可以懷孕

CL

佢同老婆出街，老婆應該好大壓力
唔講以為係les

台灣整容平靚正

韓台泰
香港不了 年年醫死咁多人仲要政府亂發牌

佢對波點黎？ 咁姐係差陰度未整其他整晒？ 佢老婆應該同性戀者 但又有得比J插咁🌚

女人呢家野不嬲男女都受
唔信你去問下你老婆
前題係靚/索

呢個世界上有樣野叫Nu bra
佢係冇變性過
仲有佢老婆唔係同性戀lo

Link?

屌，講樣真係靚過老婆

去男廁

3個都正

而家21世紀已經唔係以前咁靠耕田/勞動既社會，男仔要大隻要man既思想開始過時，男人揀女都簡個生得標致既，女仔係咁都好正常，又唔係要揀個老公番黎耕田

利申 大隻n展

個愛情故事真係好sweet
證明咗愛一個人係愛佢嘅靈魂
愛可以跨越一切

唔開聲同開聲差好遠

亞洲人鐘意食洋腸,鬼妹又鐘意食黑膠,黑妹又鐘意食亞洲腸
血統/優勢都係其中一個得益選項

點解唔貼左相引人J完之後先貼內文？

還可以

邊個係男????

中間

佢有講過如果裝扮女性就去女廁
冇化妝 個look好hea就去男廁
但佢有講過 試過冇打扮直接去男廁
有個阿伯同佢講 ‘小姐 呢度係男廁’
佢覆番佢話 ‘我係男人黎’ (佢把聲又沉同好男人聲
個阿伯當場石化

易服都搵到老婆
連登仔

勵志哥

唔知佢有冇幫男人含過撚?

男人含男人特別舒服

你俾男人含過？

上面個位 個身型同樣幾似deer chan

想捐落佢裙底幫佢含

佢老婆都好有勇氣
好彩個老公唔似danish girl個主角咁 覺得做女人就一定要搵個男人黎鍾意

其實接受到老公長期用女人打扮身份生活
佢老婆都算bi喇嘛?

m...MK BEHAVIOR

佢鐘意女人㗎喎，入女廁咪可以𥄫嘢應該報得警

香港

葵雙葉

其實佢老婆都應該有啲she she底先接受到

Btw諗起sex education個黑人

改過日本妹名

個趾公咩事

想知佢哋做愛嘅時候 仲會唔會帶假髮同化行妝

有鳩的妖魔卻扮女郎

兩個都有問題,一個想做女人但又鍾意屌人,一個就想比有鳩既女人屌,what a fucking mad world

香港代表

死變態心理有問題，鐘意做女人但又鐘意女人

班蝦佢既人肯定暗啞底J過人

佢老婆似男人 天生一對

無相王

呢個真係連聲都係少女

不如話化妝嘅威力實在太厲害仲好啦

頂呢啲又真係冇得輸，咁佢真係似女人喎 屌仲有幾分似我前上司

巴打 眼利

阿牛: 商女不知亡國恨
長毛: 禾穎太郎

屋企啲figure

其實未整之前個樣好男人

到底個老婆中意男人定女人？
係咪其實係les 又中意比人屌

pornography有一類好偏門既genre係類似既野

btw don’t search ftm mtf

勁

shemale

佢老婆一定係les嘅不過唔知咁算唔算"直"咗

Shemale既相反有無見過，好撚嘔心

個老公其實都好man我指性格上，好有原則堅持

樣貌ok喎，自己有d慚愧

其實佢應該唔會溝到好直嘅女
佢老婆應該本身係les/bi係les嘅角度嚟講佢溝唔到女先係唔正常

社會開始痴撚線
先係推廣雜種交, 然後就同性戀, 而家就變裝癖 / 變性人, 下一步就係戀 / 孌童癖

個鼻型係幾靚

其實都唔明danish girl點解要轉鍾意男人佢老婆咁包容佢愛佢，又一齊咗咁多年

bi嘅極至

老曬，無以前咁正

乜水，有冇片

只係睇相 真心覺得唔差
不過好好奇
兩公婆行房時
老公係唔係都仲係女裝

老婆假鳩互插

日本代表

個五官精緻過好多女人，係把聲敗筆
但係拍埋佢老婆隔離，睇得出佢老婆個樣先係真女人

真正香港代表

呢班人個思路幾清晰
好知道自己係點 想點

帶gag 綁住後入

入黎冇睇字，就咁碌下睇圖，心諗咪又係介紹咩女強人嘅故事。再望一望標題 屌！人夫

有無照鏡望下你自己個鳩款
可能出街D人望到唔止想嘔 係想死

條囝好撚正

動畫劇情

名：裙下有野獸

一聽把聲好怪接受唔到，聲線呢d有無得整

其實比較似係佢性別認同為女性（雖然佢冇做變性手術），而鍾意嘅都係女性
所以其實佢嘅性取向係同性戀呀
「性別認同」同「性取向」係兩回事嚟嘅